罷工不應設下期限

罷工係我地迫政府跪低嘅籌碼
相信冇人聽過其他國家罷工係政府寸步不讓，人民先行自動返工
一日對政府施加壓力有限，等如放多咗日風假或者公假
希望大家調節心態，8月5政府若然唔回應，應該設下死線升級為無限期罷工，地鐵全線推行不合作運動
又或者只係維持有限度運作，隔日罷工、逢一三五罷工等等

另外，罷工係極需要人數支持嘅行動，唔係只變成示弱
希望大家同身邊人做好文宣，唔好以為香港人已經熱情冷卻
爭氣呀香港人！！！

推

推到全港無限期罷工

當大家宣傳無限期罷工 自然多咗人覺得好應該至少參加一日罷工

四天工作制

三天工作制

兩天工作制

一天工作制

唔好掛住返工啦香港人

仲有幾日俾你plan點罷工㗎

返工仲重要過香港？

85全港大罷工

半日制 日日都返4粒鐘
應該可以拉長黎玩

當香港輸左 港紙都變廢紙

工會幾時出聲

唔想再有手足流血 應該好好諗吓點利用今次

Agger

和理非環節到了

罷工需要大規模不合作運動配合

我地嘅決心只係夠罷一日？